<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="word_number">
        <item>1画一乙                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             </item>
        <item>2画匕刀人入卜刁丁二力了又                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    </item>
        <item>3画才叉川寸千刃三上士夕小干工弓及巾久廿乞已凡下子大女巳幺弋丈之己山土丸兀丫也于                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                         </item>
        <item>4画仇乏戈仁仍冗少升什氏手四兮心爪卞丐公勾介今斤亢孔木牛欠犬牙元月匀巴比不歹反方分夫父互户化幻毛匹片攴壬卅水文毋勿尺丑丹仃斗火井内日太天屯午爻支止中切王尹引尤友予曰允                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              </item>
        <item>5画册斥出刊仟且仞申生失石史矢世仕市示甩司仙占正主本甘功古瓜卉加甲句巨卡可卯巧丘囚去外未五玉札叭白半包北必布匆弗付夯禾弘乎矛民皿末母目丕皮平仨兄玄丙代旦叮冬立令另尼奴冉他它田仗召左瓦戊央以永用由右幼仔                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             </item>
        <item>6画臣丞舛此次存丢而吏列任扔如色式守寺夙凸西吸先囟旬曳再在早吒州舟字朵各共吉囝件交伉考匡企曲戎旭仰聿朱竹扒百冰并凼伐帆犯仿妃份缶伏亥好合回米糸名牟乒收汀危向刑行凶休血汁吃弛打多耳亘光尖匠她决老六囡年乓全同妄宅兆旨至仲自安充地艮灰圾岌似吐伍戌伢羊伊衣夷亦屹因有宇羽圳印                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            </item>
        <item>7画岔廷延车成赤串囱吹兑判七忍删佘伸身束吮私伺宋吻辛秀序巡酉皂伫助妆壮孜走佐作坐材岑杈床村杜伽改杆杠告更攻估谷旱何忌夹见角劫究局君克扣困你杞弃羌却杉我吴吾杏言吟杖吧伴贝皀别兵伯步池呆妨彷佛否孚甫含罕汗亨宏囫弧汲即江戒况冷忙每妙妞汝汕忘尾汐希孝形汛呈但低弟佃甸豆妒囤旰灸牢李里利良吝伶吕免男佞弄努求忐忑町佟彤吞托佗妥巫妖住灼姊足坌辰坊均坎牡岐秃完位冶矣役邑甬攸佑余址                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                           </item>
        <item>8画松侘昌抄扯忱承初垂刺儿刮戋金净侃刻妻戕青取叁刹姗尚舍社使始事受抒叔刷所兔昔些姓轧侄周妯咒宙抓宗卒昂枊板杯杵东扼兒斧秆庚供咕姑孤固乖官果杭忽昏肌亟技季佳肩届京纠赳玖居具卷抗肯空快侩狂林枚杷枇其奇歧穹虬屈券枉卧析欣芎杳宜枕枝竺杼岸八把爸扳版扮卑彼汴表秉帛沉沌泛房放非氛汾忿奉扶府阜冈汩卦劾和呼虎或没妹门氓孟宓明命沫姆沐牧扭抛沛佩朋批沏汽沁沙沈汰汪味汶沃武物弦冼享协忻幸沂雨沅状佰长炒侈炊妲沓岱宕到的狄底典店定侗昊姐咎抉炕昆剌来例两冽囹侣仑?46奈妮念弩妾侍弢帖投罔昕炎佯易找折争知直制炙忠卓艾坳坻矾附坷坤垃岷爬帕坪坡坦宛往旺委忤亚奄肴夜依抑於盂臾昀                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               </item>
        <item>9画查姹妍差拆穿春促毒度宫枯前侵秋柔砂衫甚牲省施食室是首帅思叟俗削信星胥叙宣页俞哉则咤咫峙拙咨姿昨柄柴俄柑竿缸革狗枸故冠皈轨癸柜哄訇虹级急既枷架建姜姣皆界矜劲九韭拘狙拒军看柯科客柳芒昵拈祈契恰俏俅酋芍柿柁柝玩侠相彦奕弈羿胤柚禺竽芋栅柘芝枳柱斫拔拜拌保抱背扁便波泊勃怖法畈飞沸风封凫拂俘负沽哈孩河很红泓侯后厚狐徊奂宦皇计荆炬姥泪昴冒玫眉美昧虻弭泌勉秒玟泯某拇泥拍泮叛盼泡抨披毗姘品屏泼匍柒泣泉染娆泗沱咸香巷泄卸泫沿衍泱盈泳油沾沼治注炳抽待怠抵帝订段盾赴拐柬炯俊拉厘俚俐怜亮律娜柰耐南怒虐炮泰炭亭突凃拖拓歪纨炫徉咬映昱怨灾炸招昭者贞政盅重纣胄炷奏拗昶垢奎怕盆娃威韦畏胃瓮屋侮型峋娅姚要怡姨姻音垠俑勇幽垣爰约                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                    </item>
        <item>10画剥财庭睬仓豺伥倡晁宸乘蚩持翅刍纯祠脆凋钉刚罡怪借峻倪剖倩挈弱珊闪扇哨射珅神师十时拾书纾殊拴素祟孙索紊息席掀宵笑修徐殉栽宰奘钊针真拯纸指拽酌租祖座桉芭笆柏栢梆芳芬粉芙羔高哥格根耕恭躬拱贡股骨挂倌鬼桂核花桓恢姬笈脊记珈家兼豇狡拮桀径桕桔矩俱倨娟倦隽拷珂恪恐哭库框括栗匿栖芪岂起虔芡芩芹祛拳桑栓笋桃桐桅芴奚校芯栩桠芽苡倚邕娱圄峪原纭芸芷桎株桌粑班般豹倍秕病玻亳秤洞娥肪纺舫肥匪纷峰俸服俯釜害函航耗狠恨恒洪候祜洹洄活津酒洌洛马们秘眠珉秣亩派畔旁配拼娉俜珀圃迄洽洒杀纱娑洮洼纹务洗效胁恤恂洵训洋耘洲洙浊耻玳耽岛倒娣玷冻恫耿烘恍疾晋珏倔烤朗烙娌俩凉料烈玲凌留旅挛伦拿纳衲孬能娘秦芮偌晒晌恕朔唐倘讨套特疼屉倜恬甜挑条挺徒挖倭乌夏畜?40讯迅秧烊窈舀展站珍朕肢值秩致冢祝恣埃俺按案盎敖峬城砥峨恩砝个埂埋砰破埔砌峭窃容埏砷堍砣娓翁峡轩胭宴晏恙益殷祐迂育员袁砸准                                                                                                                                                                                                                                                                           </item>
        <item>11画毕彩参曹侧钗产常徜唱巢晨匙崇处绌船钏瓷粗得钓钒副寂祭剪旌勘馗率捏珮阡雀商捎绍奢赦绅售孰庶爽讼宿偷问悉徙细舷祥斜邢羞袖旋悦责扎粘终昼珠蛀专着族组做苞苯笨彬茬趁笞崔笛梵苻符敢舸梗苟蛊梏规国悍捍寄笳袈假坚健皎教婕堇近婧竟救捐眷康苛寇苦盔捆婪笠苓茅茂梅茉旎偶启乾悄茄卿顷区娶苒若啬梢苕笙倏梳术崧梭苔梯笤桶梧悟晤狭厢偕械许研眼翊英庾苑苎茁梓捌败绊邦浜被逼闭贬匾彪舶捕涔唇讹返贩访浮匐妇够海毫浩盒珩患凰悔彗晦婚货浸泾涓浪流麻麦脉曼觅密苗敏徘胖烹偏票贫婆浦渠涩涉挲涂晚望偎习涎消挟虚雪珢涌鱼浴浙浞敕从凑带袋聃胆蛋盗顶动烽晗焓焊将狼勒梨犁粒梁聊羚翎聆鹿略囵珞那您戚软晟贪粜停屠烷晞烯珣斩张章帐侦振执窒捉挨庵崩埠堆岗崮硅胡基鸟培崎畦牵堂窕眺婉唯帷伟尉崤崖闫偃野移异埸翌寅迎悠域欲峥                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   </item>
        <item>12画紫咏猜裁敞钞超朝窗创词毳措貂掉贰钙辜壶戟钧竣钮钦情然韧绒伞散扫善稍邵胜盛剩视授疏斌舒黍述税顺舜丝斯诉粟钛替童推惜晰羡象须婿絮绚喻钥凿枣曾掌诏挣帧殖众贮兹尊棒笔草策茶楮答等第棣迭栋筏茯皋给贯贵棍椁皓闳荒茴荟嵇极棘集几迦间荐蛟街杰结景开凯轲棵控筐棱荔络棉茗棚期欺祁棋茜强乔邱球荏茹阮森覃棠统筒皖稀厦荀雅掩雁尧傜荑茵驭寓栈植茱棕最绑傍报备贲弼博淳淙淡发番防斐冯涪幅复傅富淦邯涵寒涸贺淮唤徨惠混惑渐沦茫贸媒媚寐猛描淼闵排牌彭捧评迫普淇浅清深淑淞淌添雯无淅喜闲现项雄徇涯淹液淤渊云焙采场掣程傣贷单登迪惦短惇敦焚焦接晶就琅劳理晾量裂琉虏晴闰毯探腆迢贴婷惋幄寻循巽焱轶媛哲蛰诊轸证智轴捱傲堡堛嵖堤费黑画黄堪岚嵋崴为围帏惟翔硝砚堰壹迤贻粤越崽                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     </item>
        <item>13画钵莛梃钹铂踩粲恻诧琛愁稠酬楚揣蠢琮催搓钿堵郝钾剿捷靖钜铃刨铅惬饪揉塞煞伤艄蜃诗狮势试轼暑鼠蜀睡嗣肆送搜肃睢岁铊钽媳酰嫌跣详想新歆惺煦暄铉驯询铀愉钰裕愈载贼闸债斟睁诛庄装资揍阻搽椿楱荻枫该赅概感幹跟诡荷猴逅畸嫉楫荚嫁拣笕减郊脚揭诘解仅禁靳经茎睛敬迥揪舅雎绢筠揩慨楷戡夸蒯揆暌琨廓莨楞莉莅廉楝琳莽莓楣娩募楠逆莆颀琦琪祺琴勤倾裙群莎椹竖颂荼莴斡皙暇苋楔歇莘楦靴筵杨椰业义肄楹莜莠愚榆预御楂桢罪颁斑雹陂迸愊愎辟禀摒渤补测滁渡脯溉港傼号?41湖猢换涣惶湟挥晖辉汇会贿毁浑贾湫较鸠渴雷粱妈盟迷渺酩莫琶湃琵聘裘惹绥汤湍微渭熙湘渫溆渲湮游渝郁渣湛滞煮煏驰传搭靼当电殿牒鼎督煅顿躲惰烦觥煳焕煌晃幌迹煎廊愣炼赁零辂禄路乱煤睦乃揇恼农暖塔痰逃提跳艇退煺蜕脱驮陀顽煨炜蜗熄煊烟琰扬炀徭虞煜詹盏照罩置雉追惴阿矮爱暗嶅奥碑碘碉话碱块圣嵩塑碎塌塘填碗温握勋衙揠爷揖饴诣意裔饮佣雍犹园圆援恽晕愠稚                                                                                                                                                                                                                                                                </item>
        <item>14画铵察嫦称诚铖铳绸怆慈雌粹翠睹罚阀划精聚铐闾铭齐戗腔抢寝铨逡认瑞搡瘙僧韶赊慎逝誓寿绶署说搠诵速酸损铜途僖铣郤衔线限像需银瑜臧造甄赈帚铢综榜菜菖苌尝椽萃凳菲赶纲搞槁歌构菇箍鼓褂管逛帼菡赫槐箕暨嘉郏戬降侥截竭诫紧兢菊菌郡筷魁愧莱榔菱榴萌墓幕裴菩旗绮葺歉枪敲侨诮轻逑荣榕瑟菽槊菘算榻萄菀伪萎箫榭疑郢语妪瑗愿榨寨肇搬悖绷鼻币弊碧裱宾菠驳搏僰箔沧涤滇绯蜚翡逢凤福辅滏阁沟滚豪阂华滑珲诲魂祸滥漓溜髦瑁瞀么蜜绵瞄灭闽鸣冥溟暝陌寞溺滂脾嫖萍颇仆溶飒饲溯溻溏滔网闻舞郗溪携熊熏溢荥源滋熬畅暢尘逞捣嫡递逗端对裰夺尔裹伙奖尽恺辣郎奁连僚寥廖绫领陋绿纶瑙嫩宁炝熔裳台态摊叹搪趟滕逖惕通透图团腕鞅摇荧毓绽彰胀幛赵?44这祯志种逐缀诞垫碟闺监碣境逵壸碰堑岖塾墅硕碳维玮误瑕耶祎瑛墉踊诱与冤猿殒翟崭嶂坠                                                                                                                                                                                                                                                                                                               </item>
        <item>15画钡惭惨掺摻婵鋋厂冲厨锄赐醋摧锋敷锆刽刿缄剑节靓剧锒锂劈铺请趣髯锐傻陕赏审实蚀驶熟数摔谁驷艘琐腿陷腺锌绪缊噪帜陟挚皱嘱幢谆踪葆标槽郴葱稻蒂樊橄稿葛赓巩广瑰郭槲缉赍稽挤稷价驾稼俭翦贱箭僵桨娇胶儆阄驹踞慷靠课抠宽款葵楼面模耦葩篇葡悭庆穷茕枢葶葳苇妩贤箱萱样仪谊毅莹媵樟箴醉罢褒褓暴辈奔陛编褊饼部漕醇滴范蝠驸赋腹缑盥虢憨汉颌褐浒沪麾慧浆涟凛漏履落玛码卖满慢漫猫蝥貌霉魅缅缈庙摸摩漠墨慕暮沤盘赔喷郫翩漂魄憩渗霆万逶嬉饷霄勰写漩演漾漪颍渔漳涨震皑层彻齿除褚辍逮弹德敌董陡缎饵缓践瑾进阆乐黎厉练谅辆寮撂刘搂鲁逯戮虑轮论骆鼐脑闹馁辇驽挪僻热踏踢褪腰瑶熠熨暂摘獐账辄阵鸩征诤质驻辎鞍磁磋嶝墩堕废坟糊峤崂磊嶙碾欧殴怄磐确豌纬诿卫慰娴鸦养叶亿逸影慵忧邮缘院阅增徵                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              </item>
        <item>16画锛餐憯舱糙阊谌憧瘳踹遄陲锤璁璀撮蹉错雕锭辐钢辑锦静锯锟锰穆凭钱揿儒睿输撕稣羲阋锨醒谒逾谕憎战缜铮整绉诸撞锥蓓篦苍橙笃饿鄂阏遏噩篙糕掼龟辊过蒿横桦慌荤机畿蒺剂冀髻颊谏彊犟挢徼缙颈憬橘举梦蒲朴器黔橇桥憔樵撬鞘亲擒磬遒趋蓉穑树蒴蒜荪县橡筱啸谐蓄阎魇谚窑缢萦嬴颖遇蒸筑篆嘴樽澳办鲍遍辨播潺潮澈澄霏奋愤讽抚骇颔翰翮寰潢讳霍涧浇洁溃潦霖骂悯默谋霓凝潘陪霈澎骈撇瞥频扑潜润撒霎潭潼熹宪廨兴学浔鄅撤陈撑炽达掸惮导道灯谛谍都赌吨炖遁积撅赖捞擂璃罹历琏撩獠燎陵龙卢陆录挠诺燃烧遂昙绦陶蹄头暾鸵晓璇焰鸯晔烨燚璋臻猪撰赘嫒谙聱懊壁惯衡垦垮磨瓯墙融坛违谓怃遐阉燕颐阴壅馀豫鸳运郓酝砖                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        </item>
        <item>17画荫岳擦操禅偿聪独镀锻徽饯键骏锴链镅镁縻遣锹锲孺赛声谥瞬锶耸虽隋缩锡膝戏鲜谢逊翼舆铡斋毡锗锺瞩总邹蔽蔡苁蔟簇档懂篼擀鸽篝购媾鸹馆桧豁击激艰捡检讲蒋矫阶鞠据飓颗恳蔻亏栏莲联敛蓼蒌篓蔓懋蔑篾蓬蹊谦瞧擎罄蕖簌檀蔚檄辖檐营狱蔗赚桩帮臂澹点淀繁缝韩憾撼鸿浣璜浍阔潞弥谜糜谧摹膜浓嫔皤璞霜潚禧霞乡亵懈鲟澡泽澶灿骋黛担挡蹈队烩绩爵阑励隶裢疗临磷隆缪燧遢蹋瞳臀襄燮谣遥繇燥择辗褶鸷螽烛纵隘遨謷壕壑礁岭嵘闱邬压阳嶷忆怿翳应婴膺拥优黝隅屿远郧                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            </item>
        <item>18画翱曙璨蝉雏储蹙窜镐镉环秽劐镓镏聂阕阙镕双锁钨镒镇织槟鹅额颚蕃搁隔鹄归簧蕙获蕺鲫简槛蕉谨觐旧瞿鹃拦拟柠骐骑荞窍翘躯璩荛绕蕤蕊蔬隗魏芜颜鹆簪鄙毙鞭飚滨鹁闯荡翻赙覆馥濠阖济朦谟馍泞蹒濡湿穗涛潍隙杂虫戳丛戴断丰礼鲤粮谬懦适题曜瞻障遮谪职贽掷转碍袄蹦璧础垒讴韪医彝鄞陨                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            </item>
        <item>19画鏖滢镖铲惩迟宠畴辞祷镝颠牍镜铿锚迁锵鹊鄯绳识兽系暹选赞躁谮遵橱椟关谎讥蓟缰缴轿襟绔胯脍旷扩蕾枥栎橹麓难攀签萨薯薇萧肖蟹薪薛赝遗簿鹑渎羹绘溅猎浏靡鹏骗鄱谱蹼瀑扰雾泻霪摆爆邓蹲齑际谲羸类离丽帘脸辽邻遴辚龄撸庐蠃撵庞曝烁谭韬玺绎赠鄣辙郑骘坏疆坜垄垅垆稳鹉骛臆臃韵绣                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                             </item>
        <item>20画露罗琼岿触铧锏铹镣聍镤镨謦骟释孀霰馨续译谵钟藏篡籍继舰藉警竞遽觉阚跨蓝篮栊栌藐篷荠骞鳅劝牺献悬薰严邀议纂避辫缤濒膑鳆瀚怀还沥泷泸迈馒鹛魔譬邂潆瀛宝阐郸党窦懒醴拢炉掳飘赡腾曦耀赢矿砾邺罂潇                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                 </item>
        <item>21画鐾搀忏羼衬铛躇铎镌镭镰随隧邃铁燨险镱踯属镯顾鳏饥歼鹣夔藜藕驱饶薮藤嚣药艺莺樱蕴黯霸辩骠膘飙藩鹤轰护澜潋腼邈霹醺瀹缠跻腊斓览烂累俪珑瓐骡曩鹞灶馔蠡砻巍誉跃锈                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                 </item>
        <item>22画镔镲镬鉴慑袭骁骣铸蔼龚蘅骄邝籁蔺茏笼芦蘑苹蕲权苏鬻边沣灌骅欢霁响藻颤龊籴叠读龛鲢驎鹨聋窿孪摄赎听弯巅峦鸥懿隐                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        </item>
        <item>23画岩铄鸶髓鹪鹫蠲兰蔹蓦蘖藓验驿变禳滩恋鳞麟栾体显缨                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                      </item>
        <item>24画蚕谗谶矗鑫瓒骤霭赣羁搅蓠篱酿衢鹰攥蚌鬓辔颦鞑谰雳灵陇鹭让坝罐盐艳                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              </item>
        <item>25画鑶蹿镧蹑璛镶赃观髋榄萝箩蘸酆灏灝蛮揽颅摞厅                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                         </item>
        <item>26画馋镩骥镊跹趱湾逦郦驴逻                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                   </item>
        <item>27画黩銮锣钻颧缆鸬                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       </item>
        <item>28画笾戆棂滟戅鹦                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        </item>
        <item>29画镙骊躏鹳                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          </item>
        <item>30画鹂爨骉鲡馕                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        </item>

    </string-array>


</resources>
